Selle Koggokonna Kohto teotamisse ja trotsimisse pärrast sai Mihkel Sildnik Kohto ette kutsutud et temma ütleb et kirjotaja Josep Söbber on Kohto möistja mis tunnistab Maddis Söbber ja Andres Inno ja temma palwe peale sai temmale Kohto polest andeks antud. mis tunnistab Kohtomees
Maddis Tamm XXX 
